屌你老尾九巴司機成尻日飛站

頭先架101，我企左係個站度都飛，屌佢老母

毒到連巴士司機都睇你唔到

我都試過
遞手就冇事架喇

我都試過，見佢喺度同個職員傾計

我dum低頭上連登，feel到有車經過，見到架車已經走左，佢停到冇停過

101咁多車就算數啦

要上車請揮手

原來樓主戇鳩, 此POST已完

你都無揮手截車

你住慣大陸？
大陸站站都會停

呢度香港呀
你唔遞手，又冇人落車
佢點會停呀

企左係站度就梗係等車架啦，個站得兩條巴士線

唔揮手怪邊個？on9
不嬲都唔揮手當你唔上車架啦
第一次搭巴士？

戇鳩仔

躝返上大陸啦大陸閪
得大陸先會站站停呀
( Show Blocked User - 三囗八胃 )

你應該係等緊另一條

屌真係on9仔
巴士都唔撚識坐
唔怪得成日飛站啦
仲要飛你站針對你一個
針對你on9
抵撚死啦

試過揮手都飛站